其實而家so b喺曼只係看守領隊，車不如諗諗佢

又可以削弱曼，又可以炒沙利轉人教，一舉兩得